強迫症個強字正確讀音應該係點?

次次同個friend講強迫症讀個「強」音，佢都喺度矯正我

勉強個強
強硬個強

蛋

哇好多負皮
比啲權威證據你地聽下先

杏林在線 強迫症

CCTVB + 精神科醫生

我

用普通話讀你朋友立即收聲

強作動詞嘅時候係咁讀

但家陣作名詞係咪應用名詞嘅讀法

強仔又係時候去食藥啦

強迫症個"強迫"唔係名詞，點解要讀第四聲

強定强

讀開蛋

因為你唔能夠將強迫同強迫症併為一論

強（5聲）迫症=強迫某條友病？

蛋迫症

你諗下強迫症個名點解先啦

有冇聽過雙音字？
應該兩個都得